呢種錄音機香港真係未見過！

連介紹都未見過，佢果黎線係咩線黎？點解可以錄音？

高級野來歌手咪用呢d錄

50s年代嘅鋼絲錄音機黎
以前香港都有賣過

黑科技！